元朗警區指揮官(刑事)游乃強 宣佈鐵通木棍不屬武器

大家下次 請帶足夠不屬武器的械具 同埋著埋白衫會有光環加持

不要放過上環黑警

請集中返中上環事件

局部地區性姐
如果喺立法會就係暴動要開槍鎮壓